而家聽返呢啲歌真係好有feel

皇后大道東上為何無皇宮
皇后大道中人民如潮擁

仲有rubberband既心照一生

成首都match

仲有呢首，好似冇乜人聽過

push